一定要帶濕紙巾出街

屙完屎用廁紙清潔完，最後一定一定要用濕紙巾擦多擦先乾淨
信我，唔係既話個屎眼會好撚癢，好撚難頂